有冇人同我一樣 出街戴口罩，會戴到贏嗰一日

熱同焗完全唔係藉口
反抗不是口號